POLY手足幫我地捱左耐, 我地咩都唔做???

?

［注意］大家千其唔好 千其唔好 用呢個方法挽回民意

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

救人啊, 唔理開花定入理大,幫手救人